{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020284",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 더블린"
    },
    "text": "全職員は皆、最善を尽くしてお客様に最高のサービスと清潔な客室環境を提供しようとします。宿は計36室の客室で構成されており、近くには釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線西面駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。周辺案内ではロッテ百貨店から100m、西面ジュディス太和本店から370m、西面ロッテホテルから188m、7番出口から284mの距離に位置しています。ダブリンホテルは未成年者の男女同室での宿泊を厳しく禁止しており、摘発された場合、ホテルは責任を負いません。予約後、入室日の翌日午前6時以降に入室予定の方は必ず連絡をいただく必要があり、連絡がない場合は翌日午前6時以降はノーショー処理されます。車を利用する場合、右側のサムハンタワー駐車場をご利用ください。ヤノルジャ会員は、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があることを熟知してください。大人男女3名以上の宿泊は不可能であり、この場合、退室理由になることがあります。駐車場は全室無料駐車が可能で、計50台以上の駐車施設を保有しています。駐車タワーはホテルの右側にあり、広幅タイヤやチューニングカー、電気自動車は駐車できません。訪問者のレビューによると、価格に比べて満足できる価格とすっきりとした室内、そして便利な駐車施設がメリットとして言及されています。アクセスが良く複雑な構造がないという評価もありますが、寝具や一部施設の古い状態により不便があったという意見もあります。また、一部の客室の清潔状態が残念で、施設が故障または汚染された状態で提供される場合もあり、管理が不十分だという評価があります。宿はセスコ害虫防除サービスで快適な環境を整えており、個別Wi-Fiと単独インターネット接続サービスも提供しています。全客室には大型浴槽が完備されており、映画視聴とHDMIシステムの利用が可能です。最上級の寝具を使用し、客室では携帯電話の充電器とCタイプの充電器が備えられています。フロントデスクは24時間営業しており、ビジネス関連のオフィスシステムを利用できます。障害者施設の客室も保有しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋で構成されていますか？",
            "answer": "このホテルは計36室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山1号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線西面駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテ百貨店、西面ジュディス太和本店、西面ロッテホテルがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ダブリンホテルでは未成年者の男女同室での宿泊を厳しく禁止しています。"
        },
        {
            "question": "入室日の翌日午前6時以降に入室予定の場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約後、入室日の翌日午前6時以降に入室予定の方は必ず連絡をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、駐車場はありますか？",
            "answer": "車を利用する場合、右側のサムハンタワー駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員は、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があることを熟知してください。"
        },
        {
            "question": "大人男女3名以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人男女3名以上の宿泊は不可能であり、この場合、退室理由になることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は全室無料駐車が可能で、計50台以上の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の設備についてのレビューはありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格に比べて満足できる価格とすっきりとした室内、そして便利な駐車施設がメリットとして言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔状態についての評価はありますか？",
            "answer": "一部の客室の清潔状態が残念で、施設が故障または汚染された状態で提供される場合もあり、管理が不十分だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全客室には大型浴槽が完備されており、映画視聴とHDMIシステムの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "障害者施設の客室はありますか？",
            "answer": "障害者施設の客室も保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 624
    }
}